[學術性交流] 放人上網犯法嗎？

假設我係某人電腦見到d相
我備份完再放上網
犯法嗎 ？

[情景題]
女朋友偷食
我入佢fb見到對話
想cap低放上網又犯唔犯法 ？

視乎你個啲咩相，牙 gill 咁就犯法

來來去去咪都係不誠實使用電腦

基本上點都可以入你不誠實使用電腦

偷入fb cap圖呢 ？
無露點

犯法
除左可以告不誠實
仲侵犯左版權

點解咁多人放人上網既咁

咁如果想流出應該點？

做男人做到你咁既

咁女人發現男人偷食就放得上網？

推下先

lm等睇閃卡

閃卡流出不關我事

版權持有人同意囉

難d喎

推下

咁點解連登咁多人比人放上網都唔犯法？

推

垃圾

我明

垃圾得過出軌既人？

扔左佢咪得囉
做乜9呀你

你係你條女部電腦睇到佢同其他男人閃卡？
唔好報復狗男女

放啦 賤女人

唔止一個
係四個

犯法野唔做

分咗手未
痴撚線

Share 比朋友就OK, 係呢個POST 嘅全部都係朋友

隔多幾層海外 外國網咪得
Sd 去啲外國網 叫人post

快啦

香港冇版權架…

只要你冇用佢 令到自己有任何得益

版權要申請
而且香港冇肖象權

係朋友就得 好似係

幫佢裝foxy

香港冇肖象權 x2
大英帝國普通法係冇肖象權
好多人都唔知

分左

有無好介紹

其實重點係偷入fb

重點係我入佢電腦同fb拎資料

分左手用唔到佢電腦了

重點係我發夢有人入左電腦同fb拎左資料走

除左商業用，香港係冇肖像權。 cap人上網絕對唔犯法 特別係如果人地啲相本來已經係公開。